大家對女追男有咩睇法

最近想追一個男仔
但係失敗左
利申絲

初頭大家都有得做返普通朋友
之前佢連whatsapp都唔覆我
唔知係咪識到新女

男追女 隔座山
女追男 隔層紗
除非係樣子問題

自問自己唔算樣衰
個樣普普通通咁

廢事比假希望你

無咩睇法 家陣好文明 好平等
樓主唔洗唔開心 好鍾意咪再追過 加油！

通常自己評自己都係會覺得自己唔差
所以你應該係豬扒黎

性格如何

*之後

唔算港女掛

當局者迷呀
同埋自問普通樣=樣衰是常識吧

咁等下個既出現

女仔太主動唔得，
不過條仔都算係咁，
無收你兵

佢唔覆你whatsapp好明顯對你無興趣
未必有新女既只係唔想覆你咁解囉

老老柒柒如果佢係啲花花公子既話
我勸你早啲放棄 就算得米都唔會長久
寧缺勿濫

自問有仔追
但係唔知點解我好似永遠都對追我果d男仔冇咩feel
總之就係想溝我自己鐘意嘅 但係冇次成功

應該都唔算花花公子 唔有錢唔靚仔但啱傾
我覺得啱feel

其實連登都有好多巴打喎 唔洗灰心

可能係掛

成日見定咩先？如果成日見呢，太了解你所以先唔揀你

唔算成日見，但果時whatsapp日日都會聯絡，就算我唔覆佢都會繼續搵我

我之前都試過，，一開始係好多野講，，慢慢就無話題啦。。實係咁架喎，，好感姐，錯覺不是愛😆

莫道你在選擇人

Hi

hb